［I/A] World Flipper 彈射世界 (82) 秒唔撚到

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/31 HKT 11:00AM

「壮絶！ヴァレント・フェス攻防戦！！」開催中！
■イベント開催期間
2020年1月31日 HKT 11:00 ～ 2020年2月21日 HKT 11:00

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

443797 風起 auto 放曬技熄auto

做咩del哂啲活動圖

火龍T0

唔緊要啦 手機開po係咁上下

都話直接auto 9c...唔洗等

有人早左出叢雲

040560 auto 開曬自己隊啲技 熄auto

原來sor

唔洗等

Why

Auto係咪龍媽未掃到 火槍已經開咗

好似係

唔係 手動都係 火龍 龍媽 火槍 咁次序

試吓2u3u調位令龍媽開技先192962

你隊野係點的?

114643

踢隊唔係得一個打法咩 仲有9c隊?

Twitter nga係鬼頭u龍媽

快極十幾秒左右 好穩定

5dn11 鬼頭u龍媽ar

changed la

有冇磨隊過法

似你DEDUFF唔夠多 我140COMBO了

三個一樣 一隻雷狐個個十五秒only

原來女巫未滿 以為滿左 而家升

158c

繼火超後 又troll

同埋水舞換龍媽 減耐
放水舞攻刃太多 冇乜用

有得直接用原po開

198988 升滿

未升 用住水舞先

-1

lm

人地都係咁 滿技就ok why fail jor

439634

Nga 話試下插風書or 浮遊珠

440001

想試下秒

80唔夠力

Sor 火龍同火槍都要滿技？ 我打得1000

027419 開場auto 開曬3隻技熄auto

火槍must滿

咁我升下先

差火槍技

從云80唔夠 你試吓85

你地試左咁耐 邊隻隊形最順?

未試過得

工具人+火槍隊

Nga講到好易

有有人打 @我 工具人隨時準備

一隻火補都冇 點算

火龍要打到3粒波波以上先夠力=.= 但太左邊火槍又會MISS

=.,=

佢地話auto就得

ａｕｔｏ有時２粒有時３粒
如果２粒都秒到 咁應該係唔夠ｄｅｂｕｆｆ／未滿技

已滿

有冇插珠

求普通場

i am back @wcat

你２本８０書突多幾？

我工具人關事咩？

有無火龍下位，分身無火龍

409620

其實鐮鼬會唔會易啲

289969

好似話150combo 秒到

484243 開場auto用哂技熄auto

到6c就停 唔係咩

228116 唔洗等啊

唔洗

Auto開曬自己d技熄Auto

究竟點解秒唔到

佐倉 巫女 龍媽
火協 雷狐 男豬

Who is火協

西部牛仔

唔落貓頭？

405751 try try

水舞加得50%攻 但火槍同大蛇丸已經加超多 溝簿哂

人地水舞都得ga

你換走水舞先 貓頭可以留

試吓火聖 不過得1lv

做足曬 1000~1100k一下了

239612 有人慢咗

有人射咗一半先chain到

睇唔透

486221

雷狐升主動技會唔會加時間?

見Twitter 一下1600-1700k

淨係射麻薯痺效果強化

真心 6c易秒wo

應該會加但應該唔關dmg事

真回來了

3隊火槍會抄

無事喎 11秒ko

定係你哋7c 等c完再開云

冇鬼頭就跟到

好，try try 149079

6c

垃圾驚

205683

正常一粒1100k 就秒到

Ageer

我試吓第2下先麻 開火龍先

有人射早咗

321271 我早咗 係咪要熄auto?

6C手動

Ok

Auto開貓頭鷹 到工具人開完 要熄 等6c完戈一下 手動叢雲

死撚左

都話咗會抄

開完鬼頭熄 6c完再開auto

咁複雜

好，再試447312

...我同人打左6c十幾場 0炒

auto完23m 熄auto 6c先1m

再來

037416

叢雲auto都得

打左成日 一場都秒唔到

Diu sor 348403

火超

唔夠傷嘅

better

升爆未

6c幾多k一下先秒到

ard 1100k 一粒

開

500237

我要落雷狐 得700 800k一下 定係唔落

要雷狐

Why why tell me why. 技已滿

你地幾多攻

有晒片\

你地做咩好似仲試水

就係唔得

我覺得你地唔夠lv 有冇人大蛇丸100LV

開多次 啱先得100combo 正常有160

唔關事下話

auto仲要睇下打唔打得中幾多波波 好靠運氣

012012

係咪你條龍太痛 秒咗d波

wtf我做乜

256319 我條龍得9x combo

me2

升下有無用

just now 161c

係咪你哋條龍太痛, 殺撚死晒啲波

auto有無射歪

幹掉牠

我都係得100C
唔關事 噴完啲波波仲係到

147757 我想成功一場

應該冇

120C 要射中3粒波
150C 射中4粒
auto睇運氣

點解人哋話好穩定 又呃9我

開場前狂㩒mon until auto出技

97c 從來冇突破過100

我已經1100K一下

早講....

150c係得的

風超岩岩fix bug了

fix左咩

what

無得踢了?

好的 154318 即係開場之前校訂auto然後係咁咁

追加返debuff down耐性

again到我得100c

88c 點睇

笑死

其實係米關火龍事

我今場150C

494066

屌啦

我火龍冇升過 升下係咪多hit d

329639 水超-1

三枝水 多撚謝

感動

Dllm 試左成日終於得咗150c先秒到

終於秒到

終於150到

full

開場前狂㩒mon until auto出技
咁樣一定150C到

is

494066 頭先150c到 但個c 有點慢

慢一秒都唔洗入

好撚感動但我冇體

296847 踢

認真，要開個置頂頁講點秒

200lv先夠穩

從云？

有咁難咩

6c down 雙槍

好多祕技

Re 從云85唔夠力

手指甲咁多

你見我哋試咗咁耐就知

95咗從云 有冇人開

me

CLS食結晶

分身垃圾機打風超頂唔住 太多波

470 040

仲有七粒唔驚啦

449702

邊個發明開場前不停咁mon auto 我要錫佢兩淡

太易玩了

Full咗wtf

easy

come 470 040

This game so easy
Me so happy now

誰說要幹掉我的

有冇體力開場

禾沒體了

379901

Diu

1mm都無

頭髮絲

搵人拍多一粒結晶突多一下從雲啦

屌 原來火槍主動爭一格

聽日先升了

還我一粒結晶 早知唔突

等陣

我無啊慘過你有七粒

咁樣試下秒9C得唔得

反正auto一9樣

Agree

就你開場啦

299464

睇黎唔得

Ng work 6c算

點解我都係得1100k

有delay

Try try again 6c

532682

真新隊1了

3個人一場tap一下之後auto完

attack
12m 入手記珠

debuff
冇所謂

This game so easy

有磨隊未

之前9c隊唔work應該係因為冇150c

唔係舊隊？
兩打手 一debuff buff

new

auto7秒隊

有冇人試

256594

Me

我地attack

-1debuf

開場前要不停禁 先可以150c

禁1下之後auto OK

wcat隊野唔同

我個隊debuff尼

你1M唔可以佐倉 要彈上去先開到技

用返上面新隊

佢自動彈上去 所以試吓

頂 分身無第一隻三星

一入場手動tap一下ok
入場前開晒auto

冇1m可以用無敵雞

264 381

Wait now升

我都升下個隊野先 可以R MANA

有人開秒場再叫我

Ok了 can try

9c呢

1LV技+書

Sor 尼多次 冇落書

393457 踢

346575

笑死我

327989

做咩學我開火超

AGAIN 掛住笑 冇點一下

有冇話用咩武咩珠

你d 技爆晒未

398727

1m 唔洗爆

其他buff/debuff全爆?

無雷龍刀係咪踢唔到罐 個時未入坑

Yes

你地150c左？

90

196141

要開住auto開場前狂點先可以150c

hana有冇入場即tap一下

yes

我155C

我換左粒記本珠了

猫頭都要

一粒都好似夠秒 唔換住

1,2m都要手記珠

438692 有冇人踢

This game super easy

其實換齊菜刀同書 應該90LV都踢到

做debuff好平民

要咩隊

7S AUTO 369074

9c定6c

點踢 第一次

唔夠力 應該最少要90/100

我聽日升埋個一格就7s 了

整晒2邊啦

att
debuff

我爭一格啊 聽日升

9c全auto 6c: auto 6c熄auto 6c途中開1m
開場前請瘋狂Tao

你地換走邊隊 無曬隊位

我兩邊整曬

推9C全AUTO
debuff夠平民 有雷狐就OK

9c全auto 6c: auto 6c熄auto 6c途中開1m

咩黎...打打下熄auto咁煩

真
唔好用舊隊

用上面7s隊啦

原來我無雷狐

9C洗唔洗100叢雲

呁做輸出囉

但1mu要高lv

係 6c要咁
Auto開場前瘋狂tap 2m3m開完熄auto 6c中開auto

未試最低門檻

我有

聽日升埋個一格先

6c 隊 從云要90lv 火槍要100

438 697 刷到夠換4星結精

Auto 7秒係唔係同6c隊一樣

白虎

輸出yes

No 7秒 1m1u要高lv d

係咪12m入筆記珠就ok?

而且唔同打法，第時開要講定

NO 輸出位先要

DEBUFF位入場滿100% 主動技滿就OK

筆記珠 係which

武漢書

同埋你火屬點入記本珠

模擬器雙開分身點瘋狂tap

珠要入咩珠？ 如果auto 7秒蛇男有無話最低要幾level

明

見到武漢書

我以為筆記係火咁要入啲咩珠

呢隊唔洗入珠

唔洗入 入場3隻都開到技就得....

7秒隊
攻擊2人 = ムラクモ同猫頭入武漢珠
debuff1人=乜9都唔洗入

台仔唔玩彈珠了 風超完全無場
火超個陣都好多下

搶緊口罩

今日搶可樂

Diu 之前入左浮遊珠 work ng work

無人試場7秒隊424400

頭先hana少1粒都秒唔到

-1debuff

咁我升咗1m先

我都未入

7S 266739

似乎你冇入武漢珠

頭先佢1粒唔係秒到咩

你太低lv 85唔夠

咁呢隊係咪auto

2粒先秒到

係

唔係場場得

我岩岩入左 刀精要90先秒到？

頭先同某一人打佢冇入都差d秒到

差D 即係秒唔到啦

如果1,2m都入左都打剩咁多

即lv問題

我冇升龍媽你換？

唔好慳武漢珠啦
都冇其他野要入gala

有無人7s

開場都冇得R MANA

413 120

7s 9c

E巴你以前叫人叢雲入40珠點搞 刀換鎚掂唔掂
PS:我無落

時代會變

刀換鎚應該OK

ok聽日升埋 我可以玩7s了

入左咩珠

武漢

4凸完死書
可能又要換走武漢珠

兩粒？

菜刀 武漢書 死書
記事 40珠 XX
應該最大力?

火槍爭一槍 明天打素材up個陣升左佢

其實想省武漢珠 用6c珠咪得

6c隊

唯有收埋自己刷大蛇換埋都係得90 level

而家風超都換左?

6c 打唔打?

唔入武漢珠 咪入ホーリーロッド 不過石抽

try again 508 928 9c 7s

Come

得2隻風
又疊唔到

菜刀好似冇料到

257233

得左

2風=40%
150C=30%
風開技=6%
開埋76% 對嗎

不過有死書後 好似已經唔洗要40珠

所以而家呼整隊快刷4凸書先

加得應該多個把廢雷刀
睇下雷鎚 乘出黎會唔會多過菜刀

但有排未4凸菜刀

想慳武漢珠請加入6c隊 慢幾秒

突左本書先 廢雷龍換雷鎚 咁1MU就唔洗咁高LV

我都係升書先

慳黎做乜

我都唔明

入ホーリーロッド 都係加30%技傷

係咪有人冇157c

101…

Re...彈咗

今晚爆石刷了 唔等PU了

得4粒咋

190784

換左 比佢食左結晶升左85

387533 大蛇-1

ムラクモ入ok
但猫頭一定要武漢珠

算把啦 風屬收左皮好耐 仲以為翻到身 唔好太痴心妄想

但係會入去邊先 其他好似無乜需要

378641 6c

Cat巴呢

應該同hana打緊

冇鬼頭 負責debuff有冇人預我玩

去左9c

超武珠慳住用就真 遲啲6屬刷死人

砌唔到7s隊?

輕鬆好多

-1 6c踢

屌 原來冇1m

要天時地理人和喎

工具人冇得auto re

要升爆1m 1u就真

冇9c=有人冇tap

有冇佐倉? 落雷龍刀 手動開技

Yes it’s me sorry

你水舞換歌姬咪得

會慢 唔一定中

爆啦

原來係我冇tap

387159

9c要個核心喎

1m一早應該餵爆

我同wcat hana打 ok喎 入武漢珠

有 試試佢

有無人覺得應該刷唔完活動d 獎 一條體打得幾場唔想爆水

叢雲入咗了

你唔打其他野就換得哂的

1m 2m都入

252457

6c無人稀罕

我冇換紅盒既mana

條數唔抵

-1 打手

隻貓頭鷹都要? 咪做大嘥鬼喎

ebra 話要

武漢珠+全部風角30%

唔得 係咪衰佐倉太慢

我同9c距離就係差粒珠?

你試下快d

兩粒

光速摩打手了 513210再試

咩係武漢珠

點到食指抽緊筋 用緊中指了

朱古力武

打手先要 活動武個粒

513 210 -1打手再試9C

鬼頭呢

求其

嘩屌 我嗱嗱臨插貓頭鷹

冇人試咁慘 513210

鬼頭有人入10%技傷珠
但我都係永久雷書

好少要求鬼頭換珠

Re

打剩兩成

有冇開場前瘋狂tap 樣先至有150c

never插左珠未 升爆未

有無人侵我9c

可能佐倉真係唔夠快 火槍頭幾下食唔到BK

打手here

乜都爆

我都想宜家要刷大蛇

睇下有冇替代品

咁應該係佐倉

無敵個隻有冇?

等你

水狐?

用無敵雞應該都OK

搵多位核心

Where are u Hana

邊隻係雞

246660

我2邊ok
最緊要有場

水屬無敵雞

佢有時會miss

U乜野

咁我開嗱 唔包掂

104887 9c 我龍母

9c打手叢雲要幾lv

90都夠就換珠

唔夠就換左死書先算

Full jor shit

85一定唔得90都好似窄

刷唔刷大蛇？

85秒唔到 有冇90入黎試

男朋友仔力水差好多

你2M有即開咩

85頭先早少少try過ok

@e bra

有場實刷

507210

有冇90入黎試+ 12m武漢珠的

當我冇講過

我85唔得

今日抽咗廿抽突咗佢

早少少ok嫁喎 又咩事

我入水舞試下 加得加D攻 頭先入龍媽打得仲少

85明顯唔夠力

072910

9c咩玩法

入場鳩tap就ok？

104887仲-1打手BO

差個龍母

係 tap到開技為止

得返一粒 糾結中

水舞同歌機都係1.75

禁都唔使禁 auto

算啦 搏下大蛇跌一隻仲好

hana場主r mana

邊到有得睇

你打手啦

我1U好似要換

冇升龍母shit

幫大家test緊min play

射過界

有冇 90/95 1M +武漢珠

twiiter 討論時記得

參戰buff最大力係佢2個

有無大蛇刷

其實係咪要消兩個BUFF

試左MIN PLAY幾多先 廢事大家突多左

我唔明個原理的

冇人升龍母 試唔到

我換一隻1U試

剩3成血

226496 -2打手 90以上

90應該ok

冇龍母 以前點雷龍單人踢罐...

突唔突好

215389 搞掂入嚟

手動

凸啦
個個月都送2凸比你

有冇場，ps 未升龍媽

做乜唔升

叢雲要上埋100?

90+100 窄窄地

哪有料今日升左好多了 又火槍火巫火𣁽老鼠

冇153c既原因?

呢場得100c

有時tap太快會冇

正常係157c

076245

215389 -1

邊會場場有

又冇150c

-龍母

tap tap tap me 153

正常速度tap

不過開SER玩到呢家 正常從雲應該95LV

想問一問1m 使唔使滿技 因為真係冇乜料

417274

大部人見有得刷
唔想比5星凸佢食姐

3技點1下 +1突80書
3技點2下 +0突80書
3技點3下 + 廢雷刀

1m唔洗

其他唔洗點

都係冇150c

我頭先有幾場都冇

324801

開場個下要tap中

我應該冇問題...

95+100先秒到

我keep 153c

Min配幾多 試到？

好

e,似乎要係快過debuff人tap出技先150到

90應該都秒到的 換左死書之後

等陣先80書係邊本 我又唔記得咗

你係12m都武漢珠,right?

90 + 100 shd be ok 我一格未升

屌 原來工具人唔tap都得

r唔tap 會10秒

差幾多咪加幾多

龍媽被動3唔洗升？

no

On9我而家爆水升龍媽

打住咁多先 要訓覺

9c 有無要打

092530

聽日先升了我 得返一格仔

Here

381021

-1 龍媽隊

冇人打

224767 試

啱啱人齊做咩唔開

我諗緊嘢

11月無換

爭好遠下 滿升入珠未

092530 -1

射哂都未down

1400k一下

我問題?

未升龍媽你換ok?

差啲乜

唔知

係咪話要tap 利申 有tap

冇體了

9c 318 831

267036

你地幾c...有冇入珠

153 入左

入哂

火龍正常射哂幾C

我得90

2u定3u

龍母隊，1m2m都要入武漢珠？

正常~150

暫時係

係咁

差d乜先會150

150c
開場之前有不停tap 較auto

224 951 9c 開波狂tap

have tap

試多幾次？

Yes is 不停tap
Not tap一下

頭先我得90c都ok
我諗重點都係打手2個lv問題

我同hana全100

唔通90 90 cannot

Re 你地幾c

153

有150c了

但係9C未食得正哂 始終差dd

2個90一定唔夠力 2個95都有啲機

510 947

如果入晒珠 150c咗都唔得 姐係9090 not working

一隻叢雲都未跌過比我

same

就算得 個容錯同效率都係低

9090 秒到？

我知了

有時未9c就中左幾粒

唔係雙100 好易炒粉收皮

e波?

cannot

雙100
90c都ok

會咩 你地auto ga wor

390 389

yes 一兩粒

第1粒一定唔中架喎

中左又點

今次無事

個10lv真係差咁遠咩

火隊求期磨幾場訓覺-2

168937

今次同上次既分別

1492攻.. 90LV可能得13XX

突破一下都差3%攻

未計升lv

不過有死書可以轉武就兩回事

之後倍x上去

1177

你哋冇晒突石咩
應該得我一個咁戇鳩從云夠lv 未升龍媽

得返一粒

死書轉武 貓頭要落40珠

得幾粒 唔浪費係佢身上啦

驚無場多過驚打得耐

有pu先再算

真90算了

6c隊歡迎你

準備

開6c隊秒？

Try try?

try

503577

咦 鬼頭轉死書 貓頭武漢書40珠會唔會炒粉
變左鬼頭出技先 之後到貓頭定從雲

你識6c秒個流程？

其實從雲keep40珠

用斧好似仲大力?

出到技咩

唔記得開返auto sor

208701

50 40 30

加10%技傷?

但把野少4攻 唔知差幾多

我手殘sor re

字面上大力d
但我換走40珠試唔到了

191609

last2

戰國書珠都有5%攻既

.gun

呢家個隊好似已經最大力

最多1M 換戰國珠+雷斧

433419

係.就係想試咁

唔worth

完

thankyou

如果唔想突從云 6c隊welcome u

Thanks

如果雷屬有野取代火龍洗C

就可以叉兩下電

6c隊係咪就係auto嗰隊

未換走40珠一試

換走就不了

反正凸完死書又要換第2粒珠

no

6C完要等down先射得

突完死書點組?

咁應該升邊隊好啲

死書 係乜

打手一樣隊 無分別

boss超武

一樣 一係9c做debuff 叢雲有95就個邊打手都打到

升緊3隊
一隊工具人 (9c)
一隊麻痺火槍 (6c)
一隊龍媽火槍 (6c, 9c)

btw換邊件先

睇真d唔係玩combo既話
菜刀冇咩力

換哂書先掛

可能會易刷d

風5星我得風奶

本日收穫

我成晚見你哋有幾隊 所以唔知升邊隊跟住火槍又未夠料升一直都唔敢打料升住

等有大佬report就換 儲住先

我諗到咁
從雲 貓頭 鬼頭
火槍 龍母 火龍
雷鎚 死書 武漢書
武漢珠 40珠 XX

40珠難入手

有得抽都叫難入手

風超用?

雷鎚我刷左十年都唔跌比我

sor囉

不過呢家都秒到 唔試了 廢事曬左粒40珠

無廢雷刀係咪收得皮

寧願100 從云算 唔拆了 就咁算啦

咁擺法 武漢同死書換位效果都一樣 應該

你三隊一定冇死

無廢雷刀無書=滿升招3技....

咁火槍係咪必升

主動技must升爆

唔係 死書放鬼頭 會變左從雲出技先

要食水打素材了

你升齊三隊，就兩邊都可以打，方便好多，呢度目測6-8個人有其中2隊大家互補下

auto咪算

無pu都無乜用

扮下工auto好過

唔好升6C 升9C算啦

放技能個次序唔可以唔同，我試過6c隊麻痹左先至再開技有1000K跌翻落幾百K

真
攪到人好亂

咁我升完火槍之後再組隊 今次啲秒隊好似好複雜 複雜過上次水隊

9c要95從云

咪又係火龍>龍母>火槍 有乜唔同

一陣突爆曬會唔會唔侵我玩

有得秒梗係秒

我都唔知點解，今朝你不停寫嗰陣我咪話試吓麻痹左先，點知得返幾百K

等人升100

1. tap到塊板 撞到隻角無左C

2. 鬼頭buff完左

自己揀一個

不過2 3u個d調位可能搞到無150c就真

今次連個位都咁講究

第1日風超

你驚冇水開場好d

7秒9c隊冇深究咁多

仲之2打手高lv升爆技入場有tap就ok

兩星期

第一次用秒隊巧驚投資失敗

衫巴你依家係咪都有秒隊

係啊

虫雲呢隻野100lv真係唔會後悔,秒隊一定要佢

我最後悔係比左4粒5星凸光劍

你係邊隊

暫時都無乜其他升

原味龍母隊

求圖

垃圾酒保試試佢

真心講 兩隻升曬嘅話真係好貴唔太捨得

本書仔要1突先得 巴打唔係彈彈波隊咩

[url][

9ｃ－１

但彈彈波唔係秒隊而家個個都玩秒隊

下面扺升

即係先升下再上？

50萬mana

火槍女都係升哂技1 2 主動技 一點技3

11大石

工具人冇雷狐用科學家應該一樣

我覺得未有pickup之前彈彈球仲好 我今日機不離眼

404 not found

咁我又多一隊打得了

50w mana 驚西，我升到得返2萬，等時踢完風超咪有返mama

其實麻係做乜

我岩岩同wcat打 都係食哂綠波

不過鳩tap150c變左2 3mu會頂左傷 無事咁解

其實6c會唔會照三龍女秒到/火巫

我係中石唔夠

龍女2技 隊長打弱體+15%攻

火超比咪用金換都唔夠咩

王一開始有個耐性buff 麻咗會冇咗

不過我都唔知點解9 Tap變咗做23m頂左

麻同鈍足先計？

耐性down唔算弱體？

我都係

唔知 9UP

有冇巴打知 打大蛇出果隻英 係唔係要打ex先有

神龍擺尾左 2 3mu個人仔前過叢雲

1萬石分身工具人聽日應該準備好

協力個個先有

麻都計弱體咩

協力500coin/協力跌

有關掉寶詳情 關卡右邊粒 「！」

㩒完有得睇

－１ debuff

I am ready 龍媽差1lv技升完

auto 定秒

auto秒

聽日我就升爆槍手了

不過諗緊方法打星星升技 50崩都過唔到

我今日全日auto

重點係冇體水回體打料唔想用石回

光fever

由升滿之後就睇住啲數字上上落落

唔想用石回＜佛係玩家

入-1打

已經食緊了

有冇巴打同我刷 我想要

早啲瞓 早啲刷

聽日一定要同大家一齊秒

我咁既隊夠唔夠打 淘左幾個號都抽爛左 買左個新帳玩

佢秒到咩

狐狸m都得wtf

有冇從雲未訓 試下秒唔秒到

@ebra

一樣.... 根本M1出場開到技就得

me得90

佢有冇話幾時比我入得

其實無敵雞U咩

歌雞

消BUFF唔使兩個?
咁我應該跟到

有冇人臨訓想試試

其實個0sum入先
你霸佢位

me ok

升高dlv 升下技先

同埋整隻奶

117248

-1打手

走啦,佢輪玩

工具人唔使FLIP下話

你滿技未

衰咩野

go?

原來係咁

邊隻要滿

冇體

有參戰BUFF / DEBUFF主動技

歌GAY 貓頭 男主 女巫 主動技滿

火巫差兩格

屌 冇MANA 咁聽日繼續

再TRYTRY 冇理由差咁多

me open

冇火巫冇花魁，咁樣用住先？
佐倉擺唔擺到入隊？

唔得 要滿

355 156

快到

差幾萬MANA 訓先喇 聽日爆水開

j未auto

有人早左?

273 869

原來紫幣有得換錢 等等

504 022 9c

161048 淫賤雞待插

073017

好感動，第一次係踢到

完?

無體

沒有鬼頭的第150天
終於可以參與踢罐了

我有50枝細水 30枝中水

CLS

FAILED 331669

點解愈打愈RJ

Cls我升緊龍媽 wait man

升完LV 清一清體就訓

好似3場會炒一場

問多次 龍媽隊係咪1m2m都武漢珠

你呢家咩珠?

冇

204251

兩粒浮遊珠

咁入武漢

都係兩粒武漢？

差果喱喱係咩事

我槍手爭一格 tmr升

升完龍媽

Can I try try

你打 我訓

訓先

503098

試一場先啦 難得升完龍女

明顯順好多

刀精同埋火槍都100LV算啦

最後兩場 明天繼續

我95從云落武漢珠
貓頭落浮遊珠都work

因為我95？

一星期突滿有望

應該係 同埋 差火槍技

好感動踢罐原來咁開心

（方便好多）9c隊 1隊工具 2隊打手，大話書至少突1，從云要95以上火槍要100，滿技，要落武漢珠

（低配用）6c隊 1隊麻痺，2隊打手，大話書至少突1，從云要85以上火槍要100，滿技，可以全浮遊珠

叢雲3技係咪唔洗升

Support 1m三技有100%技條架喎

我係放mana棒棒

佢未升啦

Diu係喎

無火龍用鐮鼬得唔得

應該冇150C

要百5 combo 難啲

（方便好多）9c隊 1隊工具 2隊打手，大話書至少突1（工具人唔洗），從云要95以上火槍要100，滿技，要落武漢珠

（低配用）6c隊 1隊麻痺，2隊打手，大話書至少突1，從云要85以上火槍要100，滿技，可以全浮遊珠

無火龍係咪唔洗旨意秒
仲等我升左隻火槍

火超秒隊
（方便好多）9c隊 1隊工具 2隊打手，大話書至少突1（工具人唔洗），從云要95以上火槍要100，滿技，要落武漢珠

（低配用）6c隊 1隊麻痺，2隊打手，大話書至少突1，從云要85以上火槍要100，滿技，可以全浮遊珠

可以試吓六C

搞掂
下次開po 可以放返d隊圖上去講點秒風火超

有鬼頭我就可以秒火超了

而家冇人打火超啦

講撚左火龍上 T0 上個po仲有人串我

養草驚 邊有咁快突爆

唔關我樹

我點都估唔到火龍係靠連擊翻生

冇人估到

值唔值得去搏隻花魁

炸彈隊必備 冇秒隊就用佢1分30完場 好撚勁

係想完全解決90c 問題

應該係tap慢左0.073秒
個位偏右射唔晒d波150c唔到

問題已解決

1516左好耐，散抽十下最後一抽中

諗起差黑皮玩fever個四格meme

野團成日打到好殘

好多低練既仆街唔入奶

我都唔知砌咩入去，好低分咁

公廁花火貫pf彈彈波

換咩好

Daily 歪左...以為新火

用女忍leader

其他野呢

3把火超武

無

你呢隊回轉好夠
又有火鼠
除非另外2件都冇奶

否則好難死wor

咁應該係街d 仆街無奶
btw auto 見佢會卡住係風卡到死

咁應該係街d 仆街無奶

不過磨打既話

彈彈波幾重要

清好多卒

星期五快樂

我都係呢隊打 唔係你問題

求場

呢到可以點組風超？

火隊炒埋一碟

其實過左火超 好多都有武 唔算難

驚死帶防毒同火巫應該點都磨到

補圖

打手or工具

2min 內磨隊

工具1M洗唔洗升技個d

主技唔洗

好多人無3把武有哂/火奶新火
Eg: me

海賊呢

原來都落到場

火有隻三星防毒奶

無新火 火貫pf其實應該仲快dd

不過浮動性大d auto pf左卒仔就會慢左咁

貫叔有無代替品？

無火武我上面幅圖應該換咩

火崩 太古盾 天羽

入海盜都ok 槍換崩劍

比幾粒野突埋隻火忍trytry 先

都無

呢個問題我都諗左好耐

落佐倉 玩技傷炸彈掛

有無9c

太多卒，冇貫慢好多

同埋貫叔個環+技傷清卒一流

9c嗎

龍媽踢罐個隊無火龍可以入咩其他踢罐又唔齊

暫時未有資格打呢幾日要刷大蛇丸

刷到四月就100了

真係冇

玩快磨ba

睇下呢兩日自開分身刷唔刷到 夠coins 就可以90 不過仲差少少

你哋d 5星凸料去咗邊度

突左雷弓

有12粒未知突咩

羨慕

工具人 太易砌了

然後拎左黎突叢雲

但首先你要有2個勁隊友

錯 我有的是水

一件都幾百場，水好快無

風超換咩武器先好?

有無9c試打 升齊了

菜刀 好似係

Me sup

一早預埋你 差個龍母

你大蛇男幾level?

得100

我等陣90 試唔試下

都可以

等我一陣 差10個coins

066969 消體

其實磨都得 齊人我轉隊